【支持 vs 理解】今次唔少泛黃對於衝立法會 係理解多過支持

大家小心唔好假定所有人都一定100%支持 而忽略理解但唔支持的一群
佢地今次 包括傳統泛民都無割席
要明白佢地始終有不破壞的潔癖

理解都好足夠啦
願意接受唔割蓆都謝天謝地

理解同支持都非常好

yes

我理解青年為何犯錯，感到非常痛心。

其實理解已經好夠

P Blocked